% !TEX root =  cv_en.tex


\begin{basedescript}{\desclabelstyle{\pushlabel}\desclabelwidth{0.13\textwidth}}
%\item[\small da mar 2017]
%{\bf abilitato a professore ordinario} nel SSD: ICAR/08 -- Scienza delle Costruzioni.
%\item[\small da gen 2015]
%{\bf professore associato} presso il Dipartimento di Architettura, Universit\`a Roma Tre (SSD: ICAR/08 -- Scienza delle Costruzioni).
%\item[\small 2005 - 2014]
%{\bf ricercatore universitario} presso la Facolt\`a di Architettura, Universit\`a Roma Tre (SSD: ICAR/08 -- Scienza delle Costruzioni).
%\item[\small mag-ago 2005]
%{\bf titolare di assegno di ricerca} presso Institute of Mathematics, Helsinki University of Technology, progetto {\color{blue}\href{http://www.esiee.fr/smart-systems/}{HPRN-CT-2002-00284}}\footnote{\label{SMART_prg}Progetto European Network ``SMART Systems, New Materials, Adaptive Systems and their Nonlinearities. Modeling and Computation'', coord. Prof. Miara, ESIEE, Paris (France). {\color{blue}\href{http://cordis.europa.eu/project/rcn/67894_en.html}{http://cordis.europa.eu/project/rcn/67894\_en.html}}}.
%\label{HUT}
\item[\small 2005 Mar]
{\bf PhD} in ``Computational Mechanics'' (XVI ciclo), Calabria University, Italy. 
Thesis title ``Multilevel analysis of brick masonry walls'. Advisor: Prof. Raffaele Casciaro
\item[\small 2000 Oct]
{\bf M.Sc.} in Structural Engineering), Engineering School at Calabria University. Thesis
Thesis title ``Nonlinear Analysis of brick masonry walls exhibiting damage and friction responses''. Advisor: Prof. Raffaele Casciaro
\item[\small 1994 Jul]
{\bf Maturity Diploma} in Humanities Subject, ``Quinto Orazio Flacco'' High School, Potenza. %, voto: 56/60.
\end{basedescript}

